hi 淡友（1278）

講返羊巴
睇錯市咪認

淡友還好嗎

想問sqqq時間值同埋收益點計

死晒啦

249止咗
好彩肯認豬

以佢平時行為來睇都幾難

依個星期得返兩日
聽日去到256妹市
後日升埋260
達成一個禮拜2千點

無時間值
每日rebalance 會食少少價

崩盤我有經驗

好老實聽日256 掂完好有機會要回

照舊星期五沽佢老母

天日會挑戰258家，但要小心，呢個位先前試過一開即散

我都唔知堅持嚟做乜
強如塵巴都唔係100% win rate

8 月尾258 事件

可能回200 點唔夠又扯上去

所以最欣賞塵巴比位清晰，錯就斬

訓覺聽日開波等睇

我每日都斬
斬弱留強，鳩trade

ptu 巴聽日又要出動

好彩昨日快手止蝕，如果唔係實熊過左

已經反映落價格？所以持有的話就唔洗理時間值？
thanks bro

我玩老正多，大日子入來R水吹

叫下春

search etf rebalance

隨時間會磨你價，但原理同option 時間值唔同

前個禮拜接近240低位call左
夾緊千幾點 點部署

put 得dji

紀律！錯200點對我嚟講已經係錯trend

call 定put 呀

聽日開始就世界和平

我d put 針得

準備瀨

今晚沽納指開心死

大芋

夜期254

破256 啦就來

聽日爸爸會升幾多

夜期幾耐無升過600點

開市不問價走7500

豬死人啦

侵侵幾時出聲阿

琴日開市落左場，冇位上番，仲自己手動put 左幾野

朝早有5000張熊打靶 夾期都值得

點解個市咁痴線

因為美國大損

高開低走256樓下既熊全部無仇報

戒牛熊既原因

今日d中資股

岩，快撚跌到落地獄，我要入貨

見到記者就知未升完

唔怪得一打開個app miki又升緊

26000無懸念

你有冇做淡

淡軍收皮未

開市不問價入牛呀婆都識玩

訓醒夜期又高左千升啦gg

聽講奈b 投左降？

琴日走左睇黎係岩

淨係知我都就快投降

幾千張熊b死了

龍市重臨 習大大一統天下

就快姐係未啦

正呀 解放老美高質鬼妹拎黎配種

收手 停玩一個月先

尋晚入左啲錢去做坐貨師，有冇話坐到幾時

定下可行而有效的目標

有權258
亦都可能今朝掉頭
我知就唔洗輸

但股市唔跟你劇本行

仲睇唔睇24500？

其實玩期算抵 可以坐下 之前玩牛熊200蚊格 一打靶就萬幾萬幾咁輸

迫不及待想好好挽了

200 蚊一格姐係兩張細期

奈b係咪被夾到針左

一張細期玩下咋不過都夾緊 日日咁升法
睇來又想建淡倉

一張細夾左成800點,24700put

總有一日會到

今日裂口高開 應該無人敢Put

期 246

256成日記錯重係2萬4

7500特價

你就想246

好快5蚊都穿

痴撚線一下裂口高開係250MA

高開即熊

係咪真係無可能跌返

一開講257
過到260就真牛市

有 唔知幾時

咁樣癲法，上到27000都仲得

回到25000我都投降

我250都收貨，夾到好痛

比條生路行下好嗎

勁假又假了

好彩最近換咗打法
少本錢買近牛熊
傷極有限

千sing
屌你勁到

自動止蝕 好過遠牛熊搵笨

痴左線
勁假一開巿就257
熊軍係咪死晒

真

少注買支持位落少少打靶既牛

自動止蝕

中國製造2025

點會，港女就是廢，一定維持唔到

死曬啦

穿260 就跌比你睇

但長遠都係玩期好 牛熊好搵笨

各位再見

習大大 一桶天下

咁咪下下都中，搵唔到食

熊軍豬到仆街
咁就千幾點

牛熊玩正股算

正路d

原來隻1772 唔經唔覺已54蚊。。
係倉底到冇留意

最叻係你

見到記者
就知短期內升到仆街

250-255 原來4000熊軍

熊軍大都督侵侵已死

又然

夾到變傻鳩了

第一站
25706

QQ又破頂了

跟醉巴有錢錢羊了

真係要啪哂D熊

睇黎呢下大夾又死一堆老散

好耐無上水又出黎勸戒

無
每次大波市都上黎望下點樣換人

傻熊GG了

兩個月換一班人

琴日見牛熊比55都知會啪
估唔到一晚殺晒咁盡啫

好彩自己買左牛啫

兩日可以換 唔洗兩個月

好撚串
吉吉

屌 原來賣撚左
冇野了 睇住sing

今日既步署 就係睇牛軍數錢

追call

如果開市入牛 食到就爽

就係賣左先識升呀屌

4千張熊証就咁完了
好彩尋日走左 仲賺左幾舊水

又有奶水飲

今日似無期望咁多升
應該500點到

期貨仲扯緊上

屌米升返晒

睇黎你正股唔係燈 係睇得遠

無成交 轉頭跌

我嘅情況事實上咁玩贏多啲
差幾十點會為打而打
二百點已經唔會

每天賺奶粉
可惜尋日冇用大法

7500低過6蚊
準備入貨,低過6蚊真係點坐都贏

要SH
我福綠 都要逢低加注

200 點都好易中

升上天了

淡友又做雞。

琴晚一口牛支持下 屌賺一個加大

26350

一開又有3500叫雞錢
日日咁叫法會唔會死

agger 太大波 買ETF 保守D

Gun你坐貨

25500 全熊死清光

25500
裂口614點

熊軍冇啦

會中肺炎先

Molamola

係
幾個位

我預期會到第二個
之後再講

255一堆肥熊

買咁多隻

好彩251走左

牛屎?

睇姐

終於有日你冇打靶

幾日升左千幾點 唔係牛市係咩市

正股我未收好貨

熊b

又來10點最高位

qq升20

姐係一開不問價入牛?

升600
入熊
下就應該跌400

入返7200仲有冇水位

開市會回少少再爆上
自己睇位

熊B死了

睇錯邊當然打

屌你老母
升咁多 成版正股都係灰

提你地啦有恆指牛call 256好走咁d食糊

收到，謝巴

而家勁假已經+600 之後再爆上咪千升

哭能左55833 rip
永遠懷念

應該仲有256一開就死

謝巴話會上到26300

睇256走完一回再入？

今次真係千升啦

近呢幾個鐘美期都回左
港女升乜柒

260 唔出奇但一回抖氣chok走你唔抵嘛

杜奧巴話會上28800

放遠d

信手足

We will see

3500雞都中？
唔係幾舊水雞喎

55833 恒指法興零乙熊Ｗ 25,172

唔好再咁諗啦, 回頭是岸呀施主

7500
3個月底位狂入

雞都可以慢慢升級嫁姐
400 -> 1000 -> 1500 ...

50560 恒指法興一二熊Ｙ 25,508
50009 恒指瑞銀零乙熊Ｂ 25,533
50681 恒指高盛零乙熊Ｉ 25,538
52164 恒指滙豐一一熊Ｐ 25,538
52747 恒指瑞通一二熊Ｊ 25,540
51907 恒指法興一一熊Ｎ 25,548
52999 恒指摩通一一熊Ｆ 25,548
51882 恒指瑞信零乙熊Ｔ 25,550
54288 恒指法巴一一熊Ｂ 25,550
57962 恒指法巴一一熊Ｉ 25,550
69927 恒指法巴零乙熊Ｌ 25,550
52051 恒指高盛零乙熊Ｒ 25,588
53640 恒指法興一四熊Ｕ 25,588
57847 恒指瑞通一二熊Ｒ 25,590
50304 恒指法巴零乙熊Ｘ 25,600
50430 恒指摩通零乙熊Ｍ 25,600
50442 恒指海通一一熊Ｍ 25,600
51131 恒指瑞銀零乙熊Ｌ 25,600
51671 恒指法巴一一熊Ｗ 25,600
53730 恒指摩利零乙熊Ｅ 25,600
54619 恒指瑞信一一熊Ｔ 25,600
63855 恒指國君一一熊Ｃ 25,600
69900 恒指中銀零乙熊Ｇ 25,600
READY?

走左牛了
點睇都回

侵侵豬鳩硬lu
股市反映晒出黎

未升完

等低d +1
尋晚無上車

買隻牛正常+680點要有68格
屌你一食食撚左20格 好鳩

直上3萬3 無窮人

巴巴一日返家鄉

過夜牛羊40 格

等位CALL 咪撚PUT

玩牛熊講預咗啦

屌今次無跟

夜期尋晚咩位上車都贏
CLS

有冇人見過奈奈
夾死咗？

五仔紅咗

巴打你都吉倉？

係咁ga la

好擔心佢
大芋單日轉向比佢走再千升啦

已食44格 賺個加大先

買牛預左食
要公平買期
買牛係預本少博

今舖我撐你

唔係點賺你錢呀

係呀

已走。睇下晏d會否回落先

係 所以牛熊只小注算on99.
買期最好 起碼晚上有大法 補下血

唔係回完丫嘛落返去254先啦

我果隻都係
食左20格諗緊放唔放

牛熊根本係要玩極限過夜先值搏
裂口開 贏就贏幾倍 輸就輸一注

我得一手升多100點都係得100蚊 先就照食

Atmx長期唔講道理地鳩升真係好撚討厭

回得咁快，點上車

插低d比我call 啦

唔理佢就最好

坐貨師

AMX估值上仲係好平
依家拜燈望一定好多人追

即日補裂口

總之今日一見到回落就Call應該贏撚硬

睇下回幾多先上車

想At平 ，要侵侵當選先得

我會繼續熊軍同大家打對枱

成副身家

師兄沽得未?

垃圾小米

會唔會回200 就夠呢

單日轉向千跌之日

拜登上位 科技股會唔會大爆炸

差唔多

回完
又升得
目標殺埋256-257
殺完聽日就回

上得熊車未 定係會破260

10 點都唔爆邊可以飲咖啡先一定磨

0.088都打靶

似

唉呢個就係我struggle緊玩港定美股既位（唔夠本玩晒兩邊）
明知港股鳩買atmx就係鳩升 但又想玩個彈性大啲既美股

立即打靶

豬幾多

大把熊陪葬，好熱鬧

利申宜家全倉美

醉巴仲追唔追牛

屌米倒跌 又做返平時嘅弱雞米

等回調入貨啦

5 仔廢撚到呢

不了，中大回就仆街

我吉吉

扺啦
退錢扣手續費扣息

回300 點咁癲

一陣用50-100蚊入隻620Q熊先
好撚扺玩

我跳得樓了, 琴日臨收偷個雞買熊升到十五格, 冇諗住過夜, 收市前走個下比個客call 一call 就走唔到, 冇左十皮

唔回咁低邊有位上車

有冇人等CALL

11贏0005跌

今日一定引熊, 跟手就一野爆上去穿DH磨到收市, 鎖鳩晒其他熊聽日直接殺

唔出奇美期升50 點佢照跌

咁樣棍升法

真心咩

買左牛有無聽話食糊先呀

qq 617

巴打錢無左再搵，好快賺返

唔玩啦 今日太強勢 手續費都豬堆比佢

聽謝巴話低位call

回頭是岸 有得追
不過唔好再玩牛熊

屌米轉燈

有個巴打好似買咁620Q熊

幾時係低位

而家掛，總之會爆上263 就得

回血唔怕

果斷食

點會即日上

今個月輸到冇曬本了, 好絕望

我唔介意坐幾日總之上到就ok

岩岩65蚊入左一手
擺係到由鳩佢

有冇淡友仲健在冇熊仔渣手

哇 高位回返咁多

尋晚-1

剩返射左去ft 個啲棺材本...

回左200 點

我轉投左淡友了

十皮姐..返工對沖

254 call

入邊面先

dji put 300 點

特價啦仲望10點準時爆上去架啦又

其實今日係咪升太多動物錯曬價

上左？

今個月輸曬30幾 返工要最少兩年半先儲得返

提提大家 騰訊 阿爺由570 大手泵左百幾億小心到時一野抽返哂出來

腳仔淆軍黎點會入貨

熊9格走人..回完要抖下氣

難得free咗一日落場可以賺到餐自動餐
又要繼續開工
月中再前大家唔知又咩景況

小注Q熊

自動餐

我有餐m記食

係咪迴轉壽司d fd

使唔使係咁GEL 一陣爆升就比人BINC

你真係唔識嫁喎
係醫院豪華吊鹽水套餐

袋袋平安

屌你放過熊軍啦好嗎？

記者巴過夜熊有無靶？

又賺幾多千萬

正常嘅有班人食糊

300 都來緊不過都係254 磨，要爆都係下就

諗緊咩位入好 始終都叫升左500點

Del app冷靜下，
牛熊都玩10皮之前應該贏落唔小，
有本下次玩期算啦

唔怕啦，唔洗輸都夠

仲有無得跌？

望下條熊list就會平衡返心理

睇佢轉返強砌上去咪追入

跟左既話，尋日開始已經jump左

254咁硬做乜？ 落返去啦！

d人去曬飲咖啡唔洗睇㗎啦

開put又輸 頭先J call又輸 有冇人carry下呀 輸晒喇

今朝入熊
而家都收錢

又就黎到月供日
你諗下會唔會比佢地執到平貨

信唔信今日大把人入熊

放遠d 啦

咩事？ 大戶巴覺得仲有無得跌

昨晚入熊
應該會掉電話落街

韓日燒自助餐廳

咩位又CALL左

入熊羊大錢

記者巴 我都係 執緊14格

不斷回 搞到我覺得冇put係傻仔咁

輸100點嘅位呀 斬咗啦屌

黑仔飯本色

我係期呀

繼續爆上就另一版本

咁夠膽J call

又斬

覺得差唔多不過睇下會唔會繼續隊落去，暫時唔做嘢

大戶 求你下插多d

升跌少少就叫春，點贏錢

爺閪插緊 等呀等

跟大戶救救迷途小老散

不死熊入左係賺，256 點都會回下

就到謝巴個位

大跌唔洗諗
除非有突發/拆股

咁我斬一半熊倉先

咩位唔記得左

頭半個鐘唔爆上去，訓陣先玩下就啦

竹巴係咪想低位入牛

就係10月頭贏完一轉之後就一路輸埋啲本

我日日都做好友
係尋日無入 喊出黎

唔理喇
入call等260算

我開市買左遠熊 執左兩皮
今日不做牛了

8.1蚊啦貴撚到
7500 6蚊樓下抵買但未到入貨時機

又一個衰反手

衝動是魔鬼

跟你尋日過夜熊左今日已經係ifc頂樓啦

我做開牛軍都本身只睇252，而家我都唔識睇

唔算反手啦佢 246XX PUT 尋日先斬咋佢

個傻鳩記者又叫人熊呀

會話你買得唔夠遠

歡迎歡迎

買咩好呀

首領又贏贏左十皮未

回調返10蚊都會掛

好過我啦，我夾緊700點都唔知點，下次學謝B 用200點黎睇止蝕先

係wor 尋日咁叻仔

有冇人7500

妹緊市 隨時爆上/落
吉比較好

頭先無買個個話仲會爆上去

Sor,我睇錯
佢睇26350

佢最低位我有啲心動㗎 5.86 依家又覺得有少少貴
牛太貴入唔過了 但7月有爆上8.6 其實仲有5毫子空間

小米真係柒股一隻

入咗2手620熊
一齊玩下佢

唔好再笑我啦 再輸真係冇得玩嫁喇

入熊啦 7500無乜肉食

dt我就覺得無話貴唔貴 第日有水位就得

620個阻力唔知可唔可以玩多轉呢

下就穿

係呢期先大波咋
平時食屎啦

講左廢港女唔會維持到

工傷做乜咁紅架

上證仲係咁插
又可以再熊過
第一站睇期252先

好難過 你都咁講 吉一陣先啦咁

奈B呢？成朝唔見人？

爺閪MIKI一齊各下 開市買熊又然但係勇既

如果跟佢做淡真係雞都無得做要直接上天台.

入左650熊玩下

冇 兩皮姐
但三個月先羸兩皮
廢撚到

贏左300點啦你

你應該咁諗

255唔記得put

好好㗎啦 我想追返皮半 都唔知要幾耐

點會勇，你有幾可見港女升500點以上
熊佢係好值博

侵侵要輸了

坐等260啦今次真係

今日新經濟股頂住個市

告鳩登
不過最尾都係輸

256 開熊係值博，但都要有心理準備5 秒打靶

侵侵

買遠熊 ok既

12月睇法:

週k穿左50，如果唔見260就有機會落返240

昨日做淡過夜既今朝已喺IFC跳咗落去, 依家拖返條屍上來都當贏.

賭場城應該都係拜登天地啱啱好6 票，有無咁準呀

我吉吉等位入7500 擺返一兩個月落返去食一波

而家爺西美期回一回氣, 一陣一支火箭又爆上去追左熊既唔好喊

首令信念真係強大

我認我細膽

好彩係玩完巴講
加熊

買得牛熊就買最高槓桿

返緊工

真係好抵玩 靶左都唔痛

咁係呢d注碼先舒服

買隻遠熊斬執兩皮幾 如果買隻近 應該fat fat

100當賭波啦

又妹
上就上 落就落 妹乜

扮工室

無方向呀屌佢

年底前希望羸多十零皮收爐

都話10 點唔爆邊就磨，下就返黎先有野玩

純粹真係手痕玩，幾過癮
賺錢自問玩唔起極牛熊

我都想扮工 做野就要好尊心

痴線如果今日咁樣為殺重熊而爆上去又跌返落黎做乜鳩今日升到咁都可以轉燈收市我木棍插屎眼+扮狗叫呀

唔好睇錯邊

Try try 極牛熊 玩過返唔到轉頭
你諗下可以成萬蚊格 十格就十萬

返咩

邊個夠膽頭先255買256熊呀

我本身都話今日觀市
但都係手痕入黎玩下
擺係到，睇下會唔會賺個dou

後悔了

屌cap低先

你無限廿萬大法，點同你鬥

今朝唔駛開工有得玩
攞個幾十蚊食個lunch 開工

可唔可以上番255

me hard good

圖呢

好偉大，聽講飯都無得你食

之前1萬1格 個心跳出黎咁制

上番去比我put啊

我5 6月個排都鐘意排格仔
但好攰
同埋依家個市一日高低講緊800點
真係不了
邊似竹巴大戶

會唔會3 格就走

之前好少少 無咁忙

咩叫排格仔

上得返就唔put啦
因為你睇佢會繼續落
如果睇佢上 咁點解唔call

strong hold 7500

會呀 因為真係驚
之前食過15格 極牛熊 個種感覺真係好刺激

今日上番255我係呢到幫一位巴打抹屎

極限牛熊係最好玩 0.01個d
打完靶仲有剩餘價值

MIKI 今日唔搞事既喂尋日D大波去左邊呢

記者又痴咗線喇

咁夠薑

留名 玩完巴為救熊軍

你又唔好咁，呢d 政治市，唔出奇嫁
其實高位回落好正常，港女不嬲係國際提款機

有冇人吉左成朝唔知做乜柒

傻散就係國際公廁

輸到無乜信心
跟其他巴打指示好過

其實牛友真係得高j個班先會溶
正常過夜牛仲羊緊

唔一定要日日賭既
捉到個機會就夠 就好似今早255

個逃生門寬過你呀媽個西隧

LM

邊估到會唔會繼續爆上 一夾就67

首領都忍唔住串佢

我9月中贏，10月輸淨條底褲

首領260食完糊仲轉唔轉番做淡

一格玩大啲
妹市
兩邊都可以入，搏兩三格就走

點解重要睬個痴線佬

到時再算
但做淡就唔會鳩坐
穿左一定斬

你冇過夜咩

唔係呀 佢都幾fun

朝早賺個自助餐錢收工
依家牛皮無咩波幅

妹得都可以隨時爆，唔驚咩

吉吉

鳩坐到260

開始扯期

吉吉保平安

琴日係味好多巴打 熊過

上多100即開put

等25500 唔穿 我就-1

止蝕止賺夠快
我通常等0.012啲位入
唔對路就走
同埋個排冇乜爆過
一去到7 8月下下出棍就放棄格仔
咁當然都有靶過嘅
但一日trade 10轉已經返本

如果最後險勝險敗 就有排搞
27x vs 26x
果班代理人一個反手

巴巴出嚟搞事
爆上

2549x 好入啦

點搞，好硬淨

又升

衝上去當琴日乜都冇發生過

MIKI 今日唔俾方向

又退錢又退息仲想點
尋日肯定好多撈貨啦跌咁撚少

有黃店食啦

個情況好似半年前某個位 準備開車

咁trade會好大壓力

今朝重專登睇巴巴啲call輪
諗諗下嫌食水太深唔買
點知就爆咗上去

希望可以 賺杯凍飲

棍落

巴巴啲錢錢飛返晒返黎喇

上返

無事發生太屈機

話時話
重爭中咗一手螞蟻未回水

我都冇睇過架
到價咪放鳩左佢反手
鳩咁坐

聽日回呀支牛
回左50蚊手續費

所以放棄
買下ETF同大家鳩叫好過

日日都升，痴線

輸撚死 大牛市

呢句真

升災

咁既經濟大牛市

本身已經值呢個價
螞蟻係催化劑

咩事

愈妹愈上了有冇醒目仔253 Call 左俾我羨慕下

跌到咁都升得返 熊軍真係玩完了

依家底褲都冇剩, 得返firstrade ac 啲美金, 亦都唔識玩

跟左今朝一跌就入call

聰明仔

lm

今日會唔會升8舊

好啦好啦 255開熊先

收到風，今日跌5%

254唔敢call

邊有可能會跌，個勢咁勁

仲有廿幾點，反而想知有無巴打想俾人抺屎

熊轟

排

253 停左好耐都無上

哎吔痾完屎tim,留返比謝b

上番

25430 call咗兩張 而家平返一張先

253 有冇上車呀妹妹下又妹返上

買錯牛 升咁多都唔識郁

未上 由佢

不意外，你都有勇氣

明明四千 轉睇變成六千
點知上唔到市 怎可挽回螞蟻

大單邊升市牛會食格

停啦 屌你老母

上錯車幾日

熊左輸緊6格屌
十格止

一樣

無上呀係無呀你又估中啦

249唔斬
12月嚟接你

跟謝巴搵食，劍指263

又爆上

要夾到下個月？

祝福你

推

又一棍打上去 十格 定等期指穿255好，呢啲位好似有阻力

26255 講漏左

我唔信上到八八點

呢個位有條件加多注

唔穿260/263就係
一穿就夾3500點

升你娘

紫巴係不死既，懷疑係熊皮牛

升得愈多，佢愈強大，愈活躍

上返256扮雙頂

又超買，準備回少少

一注到尾啦
如果你有信心點解一開始唔大注

升升升呀

我講緊美期我263都未走

我應該聽日熊佢老母夠唔夠膽羊

咁今日呢

25520 -1

有無巴打要屙屎

今日引熊不了

加注put

竟然冇人邊記者巴屍

3日升1000點。納指好波

買etf del app

Same

串串貢先會比人bin
隔離post唔知比人bin完未

跟

投降啦。老美真係唔沽得

qq 620

QQ 620

bin到咩
一陣又話蛋糕熊，牛軍最後逃生門
而且都唔知佢有冇買，一味叫人入熊

唔穿630就應該唔會破頂

再爆上呀CLS

熊啪

已經係新高la

過左620已經破頂

獲利比例100% 點都會回掛

口水熊無事

Cls 全部熊死撚晒都要上

腳仔吉緊？

熊軍真係一點生存空間都唔無CLS

慢牛真係打死熊
陰d陰d上 熊軍就唔想做止蝕

叫咗睇淡不做淡

大芋又fatfat

qq 破頂係會一路上，你睇對上個560

夠錢多頂就唔怕

無做呀 為熊軍默哀

牛市

牛市勿買熊

岩岩掛住做野
自己走左，但唔記得叫你地睇路

再對上次破頂有回落

好友經濟論
淡友應該悔改下/避下火頭先

咁有力既

做淡唔係冇道理
但都未到大位 個市又咁強
何必硬淡

直頭清倉DEL APP
屌你大選都唔亂既 一味升

納指係咁逼死人

睇樣256 凍過水

納指上！

比亞迪升到好似妖股咁

一晚又輸27k

係咪想打埋256熊

謝巴都講左回完再上，咁都唔醒水

斬咗先 晏晝再睇

玩期好大壓力咁 (最多之後只跟amumu 大法)
趁而家無贏無輸 做返ETF 撚好唔好
志在賺個杯面返工打發下時間咁樣咋

情況唔樂觀
升就升幾日
回就回小小 同唔好望太多
咁希望佢會補裂口，最後上車位

條升軌靚到
一點到就彈上去

平CALL 唔玩了

好撚on999999

上左水未

280 果d 都開始排緊隊啦

長和

我吉吉 為熊軍而痛心我內心係大淡友黎

兩隻指數etf等回先入

奈B 還好嗎??? 留一留言知你仲健在呀

屌又上返去

買正股啦，玩期指牛熊最終都會輸哂

福佳控股又爆上
有冇坐貨師係到？

我明
哈哈
其實真係睇下有冇時間

幾樣嘢真係唔同心神

科技ETF 升撚到仲要無反向

未到位做熊熊好危險
琴日57x支持位追到牛都fatfat

成朝唔見佢
好擔心

謝B都話回一回就爆上 但得少數人有上車

無早餐食無力上連登

港女升到仆街，但佢隻奈銀灰左

無啦 屌米差少少到心目中位 其他幾隻又破頂又盛ON9

其實琴日唔追QQ係預侵侵會當選 連任就搞鳩QQ
點知一晚黎個大變卦

賭性
心諗升千幾點回硬
但班仆街大芋就係咁仆街

今朝見到個大波長腿既靚女，
都知無乜運，所以都係吉吉全日算

26000熊仲坐唔坐好

賺左M記走左好耐走完又跌無再入

買美股，大把靚野

搬高少少

關咩事

咩黎

寧願輸錢燈到佢連任

屌 早知唔咁早走

買左期夾緊果陣
真係由返工睇電話睇到夜晚訓教

真心
有d接受唔到
落左車，都唔知幾時先有咁靚既位

羊緊4千。
SH到10蚊

大把人輸6位數 幾日升成千幾2千點

成世都無乜女人緣，
視姦左一段路程要還

口水熊QQ同53640

255 成條冇左

琴日都有呀

nio 羊左1500鎂

好想轉投牛軍。含淚投牛

宜家係咪唔應該call

話口未完靶撚埋

256

25600熊 Rip

啪！

53640打左啦

投牛後就會買熊日日賺
試過好多次

謝巴勁到 10月尾已經睇11月會爆升

牛軍當道

痴線納期又一棍爆上去就黎又12000點

高溫燒滾了我一切

好彩無買
睇黎係啟示黎

咪呀你

短期內應該日日都牛

頂唔順。牛軍我黎啦

殺撚完256啦
快撚啲回啦大戶
撚上要撚落啦

龍三

隔post 話拜登贏左，買股都無心機，等睇過多幾晚又gogogo

條友次次跌市就高潮
狂洗版
上返又話逃生門

好啦，到大升就潛水
勁煩

Anyway 佢都幾鬼燈

裂口開係條250MA上面
仲要回完都繼續上 有無咁硬

打完25600熊又急跌

好high啊 d正股升到啪啪聲

佢仲話開市256熊左

死得好慘 回返啦 256無仇報

期回左少少咋未撚打完熊

同我升盡仍

跟美期回一回炸今晚如果美市又升2%聽日港女真係260見

家鄉到

收市大法DKLM

256死最慘係之前回過落253

都叫你地唔好亂put

好想拎埋櫃桶底個幾皮野去搏返上去

有咩方向呀大芋

真心唔好

建議你同失控巴圍爐互舔一陣先

我準備好喇 買咩好

做咩急回

裂口高開即回
老散買256熊
253唔走 搏佢補裂口
大戶儲夠打返上256
打完靶再急跌

你仲玩牛熊就on9
除非你做到唔貪心個個253就走左

介賭啦

仲係睇好

掛左掂唔到

話咗256雙頂

睇到又點 自己都冇跟實plan
下次唔再平大位開嘅倉了

沒有奈b 的日子 沒有奈b 的日子

我今朝咪係咁囉屌 明明都已經悔改都要撚

即係午市又要急插

岩岩先破DH 比哂機會你
咁你有無走？

奈B係咪-1左 準備要針
好掛住奈B 快D上水

仲有位巴打話255開put
有無信心先

Hi

跌一百點果陣斬咗

一日院友總係到 都有排升

hi 淡友

好撚慘 佢幾張-1
240果時佢又唔走 246又唔走
宜家256夾撚爆

記者已熔化

邊到跌邊到企返起身呢啲呃鳩人嘅野唔會講, 我都係拎20蚊去買六合彩算

有無蝕

其實我好少大貪 通常二三十點就食 唔敢博
係輸緊反而坐到幾百點

奈B唔通又要斬手指

咪輸100點

呢獲真係做淡慘過做雞

六合彩好嘢黎

爬格仔輸得最慘

2-30比你搏到就走有幾難

問題係輸2-30你又係咪止蝕

拉遠d 啦，呢d 大牛市，一走就入唔返

7500 $6.05 @2000

事實證明話我知 你講得岩

下面幾張圖好四仔feel

老美又升

裂口開仲追 買call put都係不智

拉遠d睇 唔洗咁急出手

買之前定目標 到價即走 輸就嚴守止蝕

睇大位唔好貪2-30點

比你爬十次2-30 輸1次100
都唔夠人地食一個大浪1000點

升咗咁多 我驚我唔止 佢會深插補裂口
下次再call唔撚走呀

我估情況會係咁:
今朝255: 256極熊博一博先
回落253: 都話會跌番邊可能升得咁多, 熄app等收錢先
收市前256: 屌你知道頭先止賺啦

同一樣野嘅野, 可以跌左兩次仲要再第三跌就真係傻鳩, 仲諗住呢個月偷幾格偷幾格咁搵得返上去就可以戒賭, 依家直接幫我戒賭

回左40點炸紫巴你唔好咁啦

納指爆完到道期爆

又唔係咁講其實set 止蝕最好set 去前底

QQ似到價獲利走盤

淡友po經典畫面黎

熊軍最後希望係。侵侵爆冷勝出

奈b有無事

無上水

邊個選到都係升

係兩邊粉絲互片

回啦回啦

我期期有買

係好多人買完無定個目標價比自己走

我岩岩都被夾 put左仲上去殺
好心落返去啦

NQ 就到幻二，好似put 得

好似準備破256 再上

咁有個燈神比大家參考都好既

納指+210 買升
應如何自處

希望到258 all in 熊仔

真定假？ 想斬了

蟲巴fatfat la 低位溝baba

今日奈b有冇出現過

我就建議食左糊嘅就落街買個加大聽日先玩，等陣拜登贏左或者侵侵突然有咩動作唔好話早知唔玩啦

唔入又點會有貨呢

258 呢個位好attractive

返緊工想食加大

我今晚put，博得過

無

今晚唔好，美女會升多波

訓緊教姐

1000點佢都試過
而家500點多D 姐
頂得住

我講緊港股
美股會破前頂 等個回調浪出現就confirm

24200 -1 應該如何佈處

你覺得nq 穿幻二？ dji 291?

你計漏左個1000 點，而家係-1500
我諗-2000 點會斬

Dji唔止的
我nq冇睇開答你唔到

我要等一個有0.5/0.618比例嘅回調出現先可以confirm

咁耐歷史 242 果期你上車正路係落過239 再柒D走得慢都有240...
無理由升返果陣你242 -1吧

爆倉未

忍手

好似本身話唔夠錢買多張細期
再升唔走都會被 除非賣左工傷佢啦

0.5%?未幾百點

可能未必去到，你諗下等過夜258 條熊柱粗d先聽日又可以打靶

有肥妹幫手開多張

今晚258 熊會一晚長大

講咩都假
上水報個平安先啦

拎返支牛啲錢算
玩ig起碼有得走

睇住來越升越多熊除非極粗我會即刻put

一齊

原來到午市恒指五十隻入面得狗鐵灰色同工傷紅色

佢朝早6點幾7 點有出現應該成晚冇訓去左訓覺

工傷受傷了

呢幾日都成2000點啦
我上上星期話跌3000點都冇人信
得鹽巴話m頂會落

真正既萬綠叢中一點紅

咁係唔係去番第一個浪開始數？？

燈光也暗了 音樂低聲了 口中的棉花糖也融化了
窗外陰天了 人是無聊了 我的心開始想奈了

同我大大力轟落去

網友召喚了 奈要說話了

奈奈唔見人

自燈

我24700-1

想put油

短身牛？係咪買熊啊？

255 妹埋下半場

我250-2尋日都走晒啦仲坐黎做乜鬼再夾連內臟都爆架啦

你買牛真唔真呀

做咩唔帶埋奈B 走

輸到痴左線

奈唔肯走

唔係第一日

原來公司98% 人都簽左新約減人工班死鬼佬唔係話唔簽要罷工咩

淡友post久唔久就有人痴咗線

慢慢妹上256 條柱

唔簽的話而家轉工都唔知要等幾耐了

大戶求下你跌啦 放過一眾淡友

2個睇法都要等回調浪出現先知會點行

7500可以入手？

抵死，以前份約佢地租DB 獨立屋四季公司俾，睇佢地而家點

分注落啦 好多清睇仲會升呀

唔好以為男人個波就唔會BAM你

唔好淡啦

岩岩回個陣做陣野 無走到 豬緊兩千蚊 唔甘心

回緊啦

set 左位都唔怕嘅

插落去 夾死我

利亞零售（831）公佈，將旗下本港OK便利店業務出售給授予其OK便利店特許權的多倫多便利店經營商ACT，作價27.9億元；交易完成後，公司將向股東派發特別息每股3.85元；預期於今年12月31日前後派發。

以公司已發行股份7.68億股計算，出售估值相當於每股3.63元，利亞預期出售事項收益約29億元；每股股份3.85元的特別現金股息為股份於交易事項公佈前最後交易日的收市價每股4.09元約94%，表示剩餘集團的價值為每股0.24元。

可以咁樣派咗94%股價出去嘅咩
如果到時除淨低過3.85會點

岩岩set左25560止
我宜家要佢插落去254見我

好惡

其實點解今日昇咁多

254唔係無機會嘅

要理由咩 撚狗市

唔可以比人睇小我地熊軍

反對聲音，只佔少部份人

因為記者買左熊

而家減咁多人工，想繼續租住東涌都唔係易事

好想沽

爺閪妹落

到時入屯門住囉 屯赤

我都想但爺閪好古惑

細個班真係未必租得舒服雖然唔係特別貴

QQ 上左625啦WTF

put QQ有得諗

就黎穿255啦各位加牛時間到

嘩 屌你 原來set左25550put左張 唔記得取消
平9左佢先

但你兩個睇方向都係等回調浪咁你點知升定跌？？睇回調浪跌幾多估？？

dji 依家個樣好似行緊3浪

咁都有得食

一陣棍落2百點就攪笑

平左有得加大先

運氣都係實力嘅一種

行完ABC又點會行3浪？
睇佢今晚升到邊同之後落幾深大概會知

唔好呀

平左 食得少少 唔夠錢加大

似想沖 但無力

想佢插

日k 由25790開始

熊佢值博

坐到傻

好似睇錯左

巴巴仲有得沖

唔係咁講，有得回到615 㗎

妹到幾時？

係咪呀 我之618入左隻熊 帳面輸緊4千

奈B 這剎那在何方~

今日上唔上到257
駁佢聽日反彈

你咪睇下

唔通拎緊手袋

咁我set返高d先

今日出業績，仲博得過嘛

要開put
如果之後價位破返今日頂就止蝕

講完都落左3 蚊啦

冇買野先黎爆上去

ok follow your lead

掛左隻，希望上返dh

嘩 食完個飯QQ上到625

上證黎料

正常發揮

港女開波啦窩好似

咁幾時回

螞蟻退款 資金流晒入ATM到

跌啊屌你老母

清 叫左好多日
渣緊D 咩

qq put

佢好似買親都打靶
一出糧就拎晒去比人靶

但仲有本繼續玩

近牛熊都算 仲要All in

好橙

一頂就過一頂
底又一底比一底高
今日唔搏佢會大回啦
聽日如無意外都617-630 可能唔止添

想佢大回可能要到財報之後

係咁易去到617比我走啦

小米一上返就有力啦

小回就有我睇615附近

以家係熊qq定call港女好呀？

今晚研究下先

熊QQ不如等佢回
到時牛QQ